英文廢唔緊要 自己做多啲功課先屌人啦

另外，美國總統特朗普在Twitter發文指，沒有和中國處於貿易戰，因為早在多年前已輸了，現時貿易赤字達5000億美元，另有3000億美元的知識產權被盜，不能再讓情況持續。

理性討論唔緊要，屌人英文理解錯之前就做撚好啲功課先啦

自己廢都算，仲一大班唔識英文嘅人信

財經台都咁撚多文盲